點樣可以早啲察覺電單車會打橫喺車頭過

塞車或等燈位期間，試過一兩次電單車喺我車頭打橫咁過黎爬頭。每次都心諗如果我咁岩鬆少少brake駛貼前車少少都會撞到佢，到時就奶野，你地點應對呢啲情況？

一係就望清楚左右先起步 一係就買部有city sensor auto break.

題外話 等燈做咩又要郁少少

唔好講笑，見過好多人係咁

可能癖好黎

其實考牌就有要求你每次郁之前都望鏡望盲

考牌果陣應該有教你望鏡先郁

對到前面貼一貼 咁佢咪冇位過

腳仔軟
或者踩得耐想鬆一鬆

腳仔軟咪手掣空波

拉手掣，踩兩下油
仲敢係你前面過？

懶

呢件事棍波車會係攝車個陣做

香港腳發作

見過大把on9 停下鬆下 chok 住 un 到過哂停車線 心諗佢做乜嘢, 佢啲乘客就慘

電單車自己攝位都要睇交通狀況啦，唔通26就啱晒咩

最憎呢d人，我部車偵查到前車開車會著返engine, 但事實又唔係真係行得

開車前望鏡係基本

如果26咁攝位，咁岩真係撞到，唔係26錯？？？